想問下我個報價app係咪整蠱我? 5仔跌穿40蚊既

試下將個時間較後一個禮拜會變30蚊
唔知係咪有bug